{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/nangmanjeju-pensyeon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "낭만제주 펜션"
    },
    "text": "済州に位置する浪漫済州ペンションは中心部にあり、アクセスが便利です。 イホテウビーチと新羅免税店からそれぞれ2.2kmと4.1km離れており、無料Wi-Fiと様々な施設が完備された客室を提供しています。 客室には、エアコン、キッチン、食事スペース、薄型TV、シャワー設備、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどが完備された専用バスルームがあります。 ペンション周辺にはハイキングや釣りなどのアクティビティもあります。 済州パラですイスカジノや国立済州博物館のような観光名所も4.3kmと9kmの距離に位置しています。 また、済州国際空港までは近い距離で0m離れています。 ナンマン済州ペンションは済州の中心部から5km離れており、チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "浪漫済州ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "浪漫済州ペンションは済州の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "浪漫済州ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "浪漫済州ペンションの客室にはエアコン、キッチン、食事スペース、薄型TV、シャワー設備、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "浪漫済州ペンション周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "浪漫済州ペンション周辺にはハイキングや釣りなどのアクティビティがあります。"
        },
        {
            "question": "浪漫済州ペンションからイホテウビーチまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "浪漫済州ペンションからイホテウビーチまでは約2.2kmです。"
        },
        {
            "question": "浪漫済州ペンションから新羅免税店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "浪漫済州ペンションから新羅免税店までは約4.1kmです。"
        },
        {
            "question": "済州パラですイスカジノはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "済州パラですイスカジノは浪漫済州ペンションから約4.3kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "国立済州博物館は浪漫済州ペンションからどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "国立済州博物館は浪漫済州ペンションから約9kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州国際空港まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "浪漫済州ペンションから済州国際空港までは約0mの距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 425
    }
}